【明日行動】 聽日有美國法案集會 SIR THIS WAY!

利申：借ac

蛋糕女就原諒佢
等佢自己出黎道歉啦
行動最重要 推行動po啊

聽晚7點 遮打花園
唔出黎Sir就唔知要行邊啦

推

推推推

push

打日期洗死咩

打咗14號啦

講咁耐蛋糕 推行動post啦

美國人權及民主法案造勢集會
時間：19:00
日期： 10月14號 星期一
地點：遮打花園

喺啊 重點要擺喺行動

推啊

Push

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

支持 聽日見

集中火力

sir this way

This This way

Over there

Sir this way

.

屌完就算啦
唔通為咗幾條蛋糕撚放棄呢場抗爭同手足？
Push

this way

SIR, THIS WAY

香港人企出嚟

推！

推呀

香港人，反抗！

中美傾緊DEAL, 點都唔敢射個議員，射左會有黑天鵝!
聽日有最強之盾同埋不反對通知書，天時地利人和有齊都唔出，等去集中營!

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

p牌人手推

着得斯文啲
用英文溝通
唱美國國歌
帶美元國旗
舉美國國徽
用紙print好方便